要攞返主動權同話語權

基於好多淺藍同中立撚而家仲係覺得我地成日突然出黎攪事，覺得政府想對話但係我地又唔肯。
建議每次有大型行動前都要set deadline 要政府答應5大訴求。例如聽日2點前唔答應5大訴求，3點就癱瘓xx。
雖然明知佢唔會應承，但係咁樣會形做出係政府唔回應先導致升級，將個波交返比佢。不停重覆久而久之就可以將政府係沖擊事件上面既責任加大。
而set deadline 我建議用啲公開啲既形式通知政府，例如發公開信，要等全世界人都知係政府唔理。

pish

我反而希望admin留意返近期新用戶加入既數量。同動作。呢度好小會busy。大家明

推
龜縮政權

818 Assemble

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

機場既朋友要將個責任交返比政府呀，9塞無用。